0個個狗屎垃圾弱智低能rap 歌廣告用咗1千萬？？1千萬？？？？？？？？？？？

你地全部政府死曬全家未？

奶共嘅音樂就多多都畀

諗起之前幫條龍畫多幾條彩帶都幾百萬